各位如果有左男/女朋友 會唔會同最好既異性朋友保持距離？

如果有個識左好耐既異性朋友
但你開始左拍緊拖
會唔會同佢保持返DD距離
定係一樣咩都唔理照玩得好埋

女友在場又點會有異性朋友

會

將心比己 如果對方又同異性好友玩得好埋
你會唔會放心？

你可唔可以幫我問下佢 睇下佢會點答我

男仔會 咁女仔會唔會

到底點樣分係咪純友誼

唔多唔少都會有啲嘅

咁佢有冇比說話你聽

會 廢事比位佢入 鬧鳩我